強烈要求恢復盲婚啞嫁制度

唔想一世孤獨咁過
有無ching 明白

同個冇感覺既人一齊你會開心咩

傻啦
盲婚啞嫁對面屋企人都要幫個女搵有錢佬或者靚仔
你都係冇份

孤獨過一世 你會開心咩

。。。

建議香港政府成立一個婚姻配對委員會,專幫一啲搵唔到伴侶嘅人做媒人,同單身嘅人要交單身稅

你肯食肥西既 大把女俾你食

肥西都唔揀我
點睇阿Ching

我唔想變動物阿

竟然無人g持

整定你係無既唔開心有用咩？